扁桃腺炎有無冶本方法

一個月會痛一次 除左手術有無其他方法

六歲個陣發炎，之後去咗威爾斯做手術

直接割咗

驚做完手術會好痛

個陣抖咗幾個月，唔太講到野

有無藥膳或者食物會有幫助可以預防

唔清楚喎，我淨係記得個陣係醫院每日就係食粥同雪糕

住左幾多日院

大概兩個禮拜到好似係